講真 12號真係有大罷工 我乜都得

唔係話潑大家冷水 大部分香港人份工重要過一切
唯一有作用嘅可能真係得勇武派
自問真係無成本去衝 好對唔住大家
我最多都係打到support位
各位勇士保重 小心

係
講真
我都唔信
香港真係玩完

抱住希望，之前無唔代表今次無

睇唔到有咩希望
前途黑暗